各位高登仔，我求下你地返嚟啦

返嚟幫我含下條撚

含啦

留名等睇高登收皮